如果封淨機場 收唔收貨？

垃圾post

談判破裂